- [x] Меню настроек управления
- [ ] Плавная камера от джойстика

---

Для ResourceGroupManager требуются также

- LogManager
- ArchiveManager

Сила юнита = удельный урон * время жизни юнита

Сила снаряжения = удельный урон * эффективность * время игры

---

Средняя полная задержка саккады = 250 мс.
Считаем, что входящая чувствительность мыши такова,
чтобы преодолевать полную ширину экрана за это время.
Примем это за максимальную скорость мыши.

---

Для механики игры - три стихии:
-> огонь -> кислота (яд) -> камень (земля) <-
